你地覺得拍youtube無人睇浪唔浪費？

我自己就覺得好浪費始終啲心機真係一擔擔咁劈落去
拍左youtube都幾年都真係仲堅持緊
話唔想紅就真係呃9你 不過更多係想分享下啲on9梗比大家
黎黎去去都係自己班朋友睇有咩意思
都想聽下意見再改進下費事一直自己打飛機落去
老實我地班人又on9, d梗又小眾, 至有時會自high,好多in-jokes
純粹覺得拍左唔好晒擺上嚟全裸比大家端詳下

唔好睇歡迎四四六六講出嚟, 不過如果講埋晒啲9野無靚仔啊條女唔夠索啊我會咬人

比多條舊片大家睇下, 記得戴罩
希望唔會聽到Brian Cha叫我地quit youtube

唔夠鳩

淨係睇左第一條，覺得skills未夠好，齋係剪接技巧都feel到好業餘，唔係話要幾pro，而係依d位容易俾睇既人去拎黎計較，特別係香港人出名要求多。

有心做製作，不妨參考多d外國既youtuber係點去做鏡頭，剪接流暢度。

不過內容其實幾正路，新手黎講無行歪左已經算係大幸，演技都唔算差，不過都係普普通通。

剪接我都真係新手嚟 久唔久都有刨下d剪片教學
內容嚟講都仲算新手我真係要檢討下始終都拍左一段時間

女一定要靚/可愛
男既要搞笑

可以參考窮人唔好生仔

照like拉，雖然真係唔太get個主題

近排follow左你地 最鍾意係講唔同唱腔個條 同埋關門扮呀媽真係好正

其實剪接ok，不過可以諗多d個 online content點樣做好佢

利申: 做網媒

幾好喎

拍片竟然介意人地評價外型你收得皮啦

真心覺得marketing好難做唔係越大力做就越好

而家乜人都做yutube 不過你地都真係叫幾有心機
加油💪🏼

老老豆豆
如果你靠呢行搵食
就勸你死左條心
因為sell俾心機唔係大哂
如果下下俾心機都有用既呢d就唔係art唔係media
呢d叫science
因為你計左俾幾多心機就收到咩
我信思覺老師十鳩幾年前拍片一定係鳩拍
問題人地有天份
Sell俾心機可以選擇做農夫
因為我地香港人需要開始自供食物

仲有：

梗你老母咩，呢度粵語地區黎嫁

唔係marketing嘅問題，係寫故事技巧嘅問題

例如你個短劇係講 意想不到的結局，咁你個結局有幾意想不到先？
你都要問自己個故事咁樣係咪真係好睇先
情理之內，意料之外，係難㗎，不過每個拍野嘅人都要學嘅。

好basic 既野
老老實實拍咗幾年唔應該係咁level

純粹覺得個字幕有少少難睇 可以加深d黑框

咁做呢啲野唔比心機就更加抵屌啦
如果你覺得我用心機去勒索你我同你道個歉我無咁意思
以你農夫個concept嚟睇
擺上嚟都係叫多個渠道分享耕耘一下唔通我又有錯咩
同埋er 梗字應該係源自台灣唔係匪語(?)
就算係粵語地區我都幾祟台

聽多d意見先有進步架嘛 剪片我新手嚟
比啲時間

閘上下兩條黑bar係用嚟營造氣氛嘅
例如一開始校園青春feel
然後無黑bar同時有個dj捽碟聲就係一個 off嘅twist位
意思就係嗰啲twist位ruin左成個青春氣氛
er..有無解答到你

果兩條黑bar 唔係咁用
你不如去上堂學下先

多個效果做對比扮下電影啫
本身係諗落條bar做出黎個contrast會令觀眾易明啲
如果未能令到你明真係我明題
都係果句啦我新手，新手唔係大晒不過都要比d時間我改進嘅
youtube黎講又唔係一條片定生死，比個機會我慢慢改啦

你平時嗰兩條黑bar攞嚟做乜？夾餸啊？